年青人應問自己為何沒好好把握600蚊入TSLA

$540

真 年輕人問下自己 做乜走去買堆細價妖股
大野就唔肯買 一路都嫌貴

我地隻xone

問咗自己點解900無賣晒呢隻閪股好過

又開post
代表閪升完又會閪冧

850溝到700

年青人899蚊買左啦，屌你

我溝到個倉8成都係TSLA, 落到$625 終於威番次

放得未

Ath 900入個堆年青人一直都問緊自己

無有錢周轉丫嘛

因為年輕人900蚊All in 左

同我差唔多
堅持就是勝利

仲諗住等300

681買左啲琴日買左TQQQ
早知買多啲TSLA

唔會 最少升到財報

大戶 溝TSLA

舊年劇本重現
sh派笑到最後

格sir一早講咗

TSLA IS A SCAM

買左三萬amc

300-850都入過

幾股都可以溝既